女人既標準

女人成日話想自己既男朋友白淨or黑d
又或者又有肌肉 讀書叻 音樂同運動細胞好
但其實倒頭來認真揀既時候咪又係睇樣同睇錢先
同意
唔同意